大家點睇最接近神既黎諾㦤

奧運五星、而家到佢紅了

其他幾星個個上哂去搵人仔,佢仲屈係tvb

但係佢老婆............算唔算贏家先

佢個樣真係幾似陳百強

上去就屌佢親中，唔上又話佢霉

佢咁有錢

好撚樣衰又懶係chok咁，見到都唔開胃

佢而家都未及其他5個岩岩上位個陣咁紅
邊忽紅